人越大越發覺女人係鍾意賤男

永恒不變嘅定律
好男人 得 等30歲左右啦

所謂好男人只係埋單嘅水魚

咪就係，溝唔到女唔識諗下自己有咩問題
一味係到屌鳩人地唔揀自己
抵佢到六十歲都仲係到發癲

做乜鳩
依家講女人呀

利申 A3

大把好男人一早俾啲女mark實晒拍拖拍得好開心喎
又為自己溝唔到女搵藉口

做乜撚嘢
我A3 只係發現好多女仔朋友係咁
連登都多女因為賤男叫春啦

你可以選擇唔信
我眼見嘅係
好男人拍拖都會俾女當工具
我識嘅人有為數不少都鍾意賤男
仲要係明知

唔係 係拍拖前
真心多到你唔信
啲漁翁撒網式嘅賤男同mk
真係好多女沖埋去

用下半身諗嘢唔係男人專利

女人都係犯賤

受教了 我真係冇諗過
btw眼見好多其貌不揚溝好多女
又拖靚女 又唔係特別有錯
個啲又係咩case呢？

好多傻西係鍾意痴過去 D player到
到出事就呻自己慘

呢個簡單啦，一個字，錢

係條撚夠長之前都要溝女架嘛
我雖然A3 但係叫人地密密接咁
就係到諗係咪我出咗問題
但自問樣叫入得眼吖

我打錯字 係又唔係特別有錢

好想玩返瑪奇

巴打
回不去了
其實仲有得玩 不過冇咩人

d女人係用個閪諗嘢嘅

有女讚過我架
我又冇吊高賣
每個我都嘗試由認識開始
盡力做到唔狗公
點解都係咁 明明中學個陣好地地
都多女鍾意架

漁翁撒網有沒錯？可以漁翁撒網搵可能適合自己嘅未必係一件唔啱嘅事，邊度有錯？你話如果有拍拖又喺度撩女嗰啲先仆街姐

最後一次玩已經係鍊金術個期
細個好迷隻game
打地城之餘樂器演奏呀煮野食個啲都好正
最記得變聖騎暗騎型到閪咁

係呀
我覺得反而出咗影世界之後就冇咁好玩
變咗刷怪 啲人都走哂
以前成班on9仔係賽維爾個到打交
啲人又nice game啲作畫 劇情 同音樂真係頂級
好唔想佢執 時代變啦
人又大咗少玩game 周圍啲人又玩hea手機game

呀 再提提巴打好似會出瑪奇mobile

依家仲會成日開utube J啲bgm
之前好似話出手機版瑪奇？

會呀 不過你都知nexon好多時唔係推遲就索性放棄開發
我都唔出唔出得成

其實愛情同買賣無分別：價高者得。

唯一唔同嘅係買家同時亦係賣家。

而家我值100蚊，有件值150蚊嘅肯同我一齊喎，我梗係去啦，但係到我增值（無錯啊！係可以增值架！毒撚唔明就係呢個位）到200蚊，我仲會唔會接受到150蚊呢位呢？

好多所謂賤男，佢地就係比你班毒撚值錢。

至於個價值就有好多方面，自己睇返target對邊啲條件需求最大就靠經驗啦。

請問可以點增值
我覺得我最缺嘅係社交技巧

就算知都唔等於唔洗學架
咁你不如叫醜男去哂填海好過
人口分佈仲要已經女多過男
仲要above average嘅靚仔先有資格講？
你係咁狙擊呢點冇意思架喎
更何況我從來冇講過我靚仔
只係入到眼嘅普通人樣

我都唔明你咩心態
講幾句嘢都可以諗咁多
仲可以延伸到估我心理
真係典型八婆心理

靚仔當然屈機啦，呢個無需討論。

至於話要點增值，要睇你嘅目標。

以下排名分先後

學生妹就梗係樣、才華、性格、其他。
啱啱出嚟做野就係地位、成熟、樣、錢、性格、其他
中年女性就錢同性格、成熟、樣、其他

以上個人經驗

你咁講嘢咪理性好多囉
btw我已經兩年幾冇溝過女

恕我直言，你有「溝」呢個字已經輸左。

「吸引」先係正路。

當然有人會教「誘惑」

係

同意啊

其實靚仔都唔係贏硬，唔計個啲男神級啦

受教了

利申先，唔係晒命，雖然我都算係風流，但係無人會將我歸類係賤男個邊。

你嘅目標係點？對症下藥最見效

人永遠唔會對有把握嘅嘢 着緊

話好男人只係無本事壞嘅人點解釋吳尊

唔係點解個個爭住比陳冠希屌

當佢地認清「呢啲女，我無機會」個時，你就係偶像唔係賤男。

我嘅身材唔夠fit 不過呢個易搞
最大問題係我個人太學術 好悶
諗唔到同女講咩好 唔係好識點溝通

誠哥好節檢架
你明啦

我意思係你鍾意個女仔係點

又唔好咁講

我真系又靚仔又叻又有錢又高
但系我好專一的

講真個句大把player賤男mk係有樣睇，有跡可尋，係d女死都唔相信要埋去試下姐，唔係話mk仔一定係壞人，而係個機率高好多

男人唔係？越臭雞越港女就越多仔圍
明知自己條女係雞都on99繼續落去
男人有分別？

咩人咪識返咩圈子嘅人
係咁強調自己A3做乜鳩
其實好小小嘅男仔一早已經比女mark曬

個因果關係應該係女人普遍鍾意外向男人
而賤男亦多為外向

你唔明架啦

Kind of

唔準你教壞我男朋友呀吓！

認同，但唔易實踐，可能要同條女既ex傾下計，同埋市場唔算好有效率

之前睇過段trailer 除左啲角色模組都感受唔到瑪奇隻味

係 同埋自信 主動
女仔追求者當中多數係咁嘅人 其中簡一個咪好易turn out係賤
就好似夠膽追女明星嘅點都有啲家底 咁最後梗係易同有錢仔一齊
社會仲未平等到女仔主動求愛唔會畀人睇低 結果咪係咁

mk妹

唔係我強調A3
係有人不斷強調我A0毒撚發悔氣然後反駁
咁我除咗可以claim自己A3
仲有咩方法可以同班人討論？
你搞清楚個因果先

玩得、大膽、型
三大重點

How about 普通女仔？

吳尊，梁朝偉，費蘭度托利斯?

你當啲女係雞，佢哋就會沉你船，你話啲女人幾撚賤

梁朝偉係依家係後生仔

一定俾一笑矮西 唔好話做明星

咁吳尊同費托?

Diego_Costa ？

有我

所以
Crooked

巴打咩ser？

愛麗莎

Sad 我貝ser

賤男基本條件：靚仔

傻啦

唔賤 點厄到女嘅芳心

因為女人好有幻想力
佢地係想要一個殘男對佢好,
或者為左佢變好

同要搵條魚識飛一樣咁難

賤男=有吸引力
好男人=ON9/水魚/水泡/ATM/工具人

當一個女人去到某個年紀就會失去幻想
去搵水泡
D好男人就會有得食廿手閪

好多殘男都好樣衰, 但個格夠賤一樣有吸引力

錯字賤

我都唔明點解去到2018年既今日連股市都由牛市變熊市都仲有人會問呢d問題

因為你唔係真正意義上既好人囉，你只係用你既「好」去「換取」女方既「回報」，例如係單獨約會、拖手、身體接觸、甚至係性同生仔。你要諗下作為女人升中學之後至到50歲前係要面對幾多男人主動接觸佢地？目的係為咗咩？你既手段佢地睇得一清二楚，亦都覺得你好嘔心。

如果你係一個真正意義上既好人，姐係你應該係不求回報咁去付出、去關心照顧你身邊既人，你願意幫cat girl級數既肥婆做project而唔係校花女神，你會願意接受無人要既毒撚入組拖低你present既分數，你會不論男女都好樂意照顧到你身邊既人既需要，而唔係為咗同個女人發生關係而對佢「好」。問心你會唔會做兵咁款幫cat girl做功課？你連同組都唔想啦。

對個個都咁好，果d叫中央暖氣，偏偏就係女人最唔需要既物種，女人要既係一個只對佢一個人好既男人，而唔係對所有女人都咁好既男人。因為人都係自私既，你會唔會要一個蘭桂芳usb連接阜做女朋友？答案肯定係唔會。

點解感情台有班男人日日講叫雞好過溝女呀？因為你唔會對隻雞有d咩不切實際既期望同幻想嘛，你對住個女神一諗到佢唔係處已經想屌鬼覺得自己蝕晒底，你對住隻雞會唔會咁諗？射完就算架啦，同樣道理，女人中意賤男都係咁解，人地唔會覺得有壓力，你叫雞有射精發泄性慾既快感，同樣地人地同賤男一齊都比同你呢個「好人」黎得開心，咁點解要同你一齊。

記住兩樣野
一，你無辦法「換取」真正既愛情。
二，當今日果個女人係對你無興趣無感覺，佢就係對你無興趣無感覺，唔會因為你付出就會變成有。

其實做好仔先係最難，你能力不足條件唔夠好唔夠資格既去學做一個賤男/壞男人反而仲容易d成功。

因為大家對好既定義唔同lor, 女人心中既好，係要d男人令到佢地開心有戀愛既感覺。d正經男仔多數都係比較悶，無乜情趣，自然就溝唔到咁多女架啦。

巴打棒頭一喝
我其實就係你講嘅中央暖氣
我其實對女仔仲係中學個諗法
忘記咗自己已經半隻腳入咗社會

所以有時d女人怨搵唔到好男人真係好多時都係自己攞嚟既，自己後生浪費青春同d mk一齊，人老咗反而要求高咗，要個外表睇得上眼又要有經濟能力，又要專一，但自己就變得人老珠黃，搵唔到人埋單其實都好合理。 想溝多d女就改變下自己，嘗試了解多d女人既心理同埋需要啦，利申：毒撚

中個學個諗法係點？

好咩男人

唔好因爲一啲外在條件嚟評論人

普通女仔：「佢覺得」同你好夾、性格、成熟、錢、樣（留意樣唔可以負數，即係一眼望埋去唔會第一時間望第度）、其他

女人唔會因為你對佢好而接受你，等於你唔會因為一個女仔對你好而接受佢一樣。

無吸引力，你只係一個好人！

壞男人係吸引d嘅

想搵女，梗係返教會
大把女俾你食
個個新入會處女

樓主唔好將 溝唔到女既毒撚 當「好男人」啦

叫春post一個

有幾多覺得自己好既男真係好貨式？

溝唔到女就認啦廢物樓主 A3好威呀

nice guy finish last.

都話係啲人係咁用A0個準則駁先claim A3
明明成個討論係講個現象
就不斷人身攻擊 企圖打沉人
可唔可以俾返少少理性 高質啲啦香港人

做得賤男條件唔會太差，總有d長處比佢賤到，
好多所謂專一男人只係冇能力條件比佢賤姐

A3威威

某程度上可悲地正確

同埋呢樣係人o既本性黎, 正如有D人明知自己隻腳好臭, 但都會去聞下.

大左又有另一個角度 player班友天性仆街

佢地要追一個人可以犠牲晒其他人利益
係俾到啲女感覺自己真係女王咁。

宜家鬥拍拖次數多呀
次數多唔係證明你識溝女
係證明你一係就有缺陷比人飛，一係就嫌三嫌四中出即飛
我係女就唔揀呢啲啦

男人咪一樣唔中意好女仔

我都覺
如果唔靚仔都有啲個人魅力吸引啲女